到底係邊個傳遞咳個陣要除口罩呢個訊息俾啲廢老？

見到幾個廢老都係咁

佢哋自私
唔想聞自己口水味

佢地買唔到口罩要重用

又唔見你屌下佢戴到離晒罩

我返屋企就教訓佢